
                      El director Babak Najafi, quien no sorprendentemente organizó algo llamado Easy Money II, destruye las secuencias de acción de manera tan cruda, consistente y cínica que hace que Michael Bay se parezca a Kurosawa.
        
            